每次長假期之後，我都有辭職嘅衝動

諗起要迫車迫到狗咁、要返工面對on9高層、要應付白痴同事、要日日早出晚歸、要每星期無限輪迴……

失業真係好Q正

上下jobdb奴工處當自己辭左職